陳奐仁係咪得一個表情?

笑又唔得

最特別係佢永遠都係烚熟狗頭笑

大雄

烚熟狗頭樣

你不如話d媒體係咪淨係識影佢依個表情

不咩如，又唔見其他人會係咁

個樣生成咁 無計

見到題目已經有畫面

有d似柯p

影護照相點算？

攞住首愛是懷疑打飛機打足咁多年